李志係大陸被封殺

岩岩睇youtube先知

乜水?

Why...?
Detail please